熱狗連app都有，對child登對抗

鄭松泰：「熱血社區，義民之地。」當下，我們雖未能撼動建制、改革不義的制度，我們更應凝聚力量，想辦法在這紛擾的社會活得更好。
為此，我們即將推出一個社區資訊平台-「熱血社區」手機App，包括「熱血動向」、「街坊討論區」、「社區廣告板」等功能，用家亦可直接通過平台與我們的社區主任聯絡、求助。
「熱血社區」App現正進行公眾測試，為正式發佈做最好的準備。現請大家一同測試，一起建設我們的熱血社區。

《熱血政治》

第1171集︰熱血社區APP 公眾測試

@上條當麻

點解唔直接用舊登？
早洩又被過了一棟

舊登個朵臭
兩邊一齊做打手

點解張圖要設計到寫啲字喺鄭松泰後面?

設計嘅野你識條鐵咩

唔課金係咪會冇得用🤔